想整到個耳仔變菜椰花，要用咩方法？

型過釘耳洞

比人感覺好man

好似有先天問題咁